公務員加得2%唔夠，好影響公務員士氣

好心加夠5%，政府大把錢
公務員冇士氣會拖低政府效率

仲有疫症冒著險番工

收皮啦fc撚

真，政府好多都冇得remote，要冒險一個星返一日，搵命博

應該要扣增薪點架

扣埋應該即係凍薪

按章工作囉

扣左啦

公墓員公會一陣就出黎講架啦

公務員=藍絲，睇住黑警有無限OT錢咪有士氣

本身就過高